第二十個孤單平安夜

幾時先有女

BTW
2019聖誕
香港人一齊過
繼續對抗港共政府

推
[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

I know that feel

你個名咁熟既

屌同香港人一齊過好過啦

香港人一齊過啦

See u tmr

點解我冇聖誕豬既